荃灣架飛天貼牆車幾時唔見左？

之前路過都唔覺 幾時嘅事